Она вышла на берег и позвала меня, я тут вышел к ней на берег, прикрывая слегка приподнятую "мачту". Она спросила меня останется ли это в тайне даже от моих друзей и я пообещал это: Она попросила отвернуться и сняла трусики после чего легла на покрывало и позвала меня. Обернувшись я увидел молодое сочное тело, которое было в моей власти, она просила быть аккуратным и не забывать, о том что она девушка: я подошел к ней и сел около нее. <a href="https://tosmi.ru/preview/new?utm_campaign=12441&utm_content=5901ef45-24c7-4698-9e00-2b6c8b5efe67&utm_source=[SID]&utm_medium=3717&is_visitor=1" target="_blank"> (ЧИТАТЬ ДАЛЕЕ...)</a>
